地勤手足請入

雞場5間得食匙仲請人
想問下而家人工大概幾錢同埋難唔難入
OT一個月有冇limit

5 萬， 難入

間間都閪，sats最撚閪
唔好做啦

Pt依家好似得55 狗也不屌
利申 做過